今日係英女王94歲生日！！入黎留句生日快樂！

我先
英女王生日快樂

連登啲討論越嚟越冇意義

對唔住

唔好引媽咪麵入黎呀

已經冇喺財經台開

Long live our noble Queen

God save the queen

生日版emoji

老而不

中肺炎死咗啦

香港人事頭婆呀

收皮啦 係都黑警死先！！！

事頭婆生日快樂
點解今日會無假放

God save our gracious Queen

係囉 我覺得應該要放假

God save our Queen

生日快樂，長命百歲，身體健康

生日快樂🎂

GSTQ!!2響禮炮

GOD SAVE THE QUEEN！！

Happy Birthday

God save the queen

我願意送香港比女王做生日禮物

祝女王長命百歲

香港係王冠上面一粒寶石

平權BNO啦屌你

真係要

Happy Birthday

佢賣左香港

係時勢所逼
佢依然心繫香港

送返俾英國 時間岩岩好

要不是英國人 香港還是一個小漁港

Happy birthday~

and fuck the ccp

God bless the queen

好懷念英女王壽辰放假既日子

God save the queen!!

年年有今日 歲歲有今朝 事頭婆生日快樂

天佑女皇

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

女王生日快樂

hb

長命200歲

有無tweet?

her majesty

如果佢冇離開英國嘅話 實會俾車撞

事頭婆 happy birthdayy